Tell me Where did you go

喺朋友階段，你話過唔會走，喺情人階段，你話過唔會走，今日你真係走咗。
今日屋企出事，半夜我同阿媽差啲被人斬死，長期危機意識高嘅我阻止到一次，唔代表無下次。
我最無助嘅時候打俾你，希望你會接電話安慰一兩句，結果依舊係飛咗去留言信箱
「你喺邊？你知唔知道最近發生好多事，但係你已經唔再喺我身邊。」
最後，你所認識好傻好蠢又依賴你嘅我因爲你而消失，我會逐漸成為唔識愛人又勢利嘅臭雞。